Q:What is the chemical symbol for gold?
A. Go
B. Gd
C. Au
D. Ag
C
Q:Who painted the Mona Lisa?
A. Vincent van Gogh
B. Pablo Picasso
C. Leonardo da Vinci
D. Michelangelo
C
Q:What is the largest mammal in the world?
A. Elephant
B. Blue Whale
C. Giraffe
D. Polar Bear
B
Q:What is the square root of 64?
A. 4
B. 8
C. 16
D. 32
B
Q:Who wrote 'Romeo and Juliet'?
A. Charles Dickens
B. William Shakespeare
C. Jane Austen
D. Mark Twain
B
Q:Which element has the atomic number 1?
A. Helium
B. Oxygen
C. Hydrogen
D. Carbon
C
Q:What is the capital of Saudi Arabia?
A. Makkah
B. Madina
C. Riadh
D. Madrid
C
Q:What is the largest planet in our solar system?
A. Earth
B. Jupiter
C. Mars
D. Venus
B
Q:Which language is primarily used for web development?
A. Python
B. C++
C. JavaScript
D. Java
C
Q:Who is not in our group?
A. Ahmed
B. Shehzil
C. Ahsan
D. Muhammad
A